瞓唔到覺

瞓得著就可以瞓十個鐘 雖然都會醒但幾秒又瞓返
問題係我上床兩個鐘都瞓唔著
好痛苦

咁似我
係咪漢奸共匪落毒？

我十二點幾上床到依家
想死

我講真
可能有人落毒

我訓著左都醒
所以你見我依個時間都覆到你

結果而家呢？
無覆即係瞓咗啦

睇吓 條撚樣呃鳩人架

無呃 我用第個ac覆緊你

你自己講 我兩個都report 分身

我再申請

送個ac俾我
我想重新做人

你bam咗搵我！

屌 原來訓撚咗

你俾咗我先bam

你唔bam我點畀啊

唔bam都俾得

唔bam唔想畀

點解一定要bam?

重新做人

有新ac咪得

你未夠決心

唔想俾就講！

你打動唔到我

咦..